［fml系列］求改變人生既方法

日日都做學業既奴隸
又要為左零用而返工
自己既時間都冇曬
每分每秒都做緊野
冇時間擴闊社交圈子
仲要日日做既野都差唔多
感覺成個人生停滯不前
唔通真係要就咁捱過四年既讀書期先有轉機

你讀緊乜?